其實四五十歲個D夫妻仲會唔會扑野？

對左十幾廿年 仲想唔想扑

問下老豆老母囉

對幾年已經唔想扑，使等十幾廿年？

會

老豆就黎60晚晚扑

係高鐵同個女⋯

你問下耆靈王咪知

變咗同仔女扑

唔會 因為仔女會聽到